事實證明根本元氣同爭鮮同level，元氣貴啲純粹貴係廣告費用

成班傻仔見元氣有高速線賣曬廣告就跟風去食

啲貨色根本同爭鮮同級數

連鎖壽司我選擇堂食千兩，外賣爭鮮

依家先知會唔會太遲

人生如壽司，食緊乜，點會知

食元氣不如去爭鮮

千兩元氣同一個集團嚟

元氣不嬲垃圾, 唔知點解成日排長龍. 個人覺得仲衰撚過板長 去一田買仲好

魚尚都係添

仲要貨源係完全一樣

千兩無賣廣告，唔似元氣落勁多筆直係廣告，我諗佢有放多啲成本係返食材度
唔講刺身，千兩淨係舊飯都已經睇到同元氣唔同
元氣舊飯鬆散，次次夾都碎開曬

牛油赤海蝦

我又覺得幾好食WO
起馬啲野唔會凍冰冰, 硬實實

美心集團

太天真
同一件貨品擺喺ifc賣貴啲你就自然會自我感覺良好覺得自己同件貨都升咗級

貪佢有筋子同左口魚

好食過爭鮮囉

但其實食千兩唔係貴元氣好多
元氣淨係排隊排餐死，高速線送餐仲收加一服務費已經要blacklist

連登打手費

日本作為連登仔嘅鄉下
啲人話元氣高質我一路都唔明

有班人話元氣好過爭鮮好多架

元氣未有高速線D質素都OK
有左之後變得極差
應該當時搞埋D貨源

千兩同元氣同一集團冇分別

一向唔去元氣食

香港食平價連鎖刺身，狗也不屌

元氣同千両同一集團....

元氣平日夜晚堅多人排，真好揾

元氣係工廠貨
千兩係日本即日飛機貨區別係到

ps元之前做迴轉壽司食物質素都保持到
現在做埋d，中午下午set，求撚其到

美心邊間都係同一供應商啦

元氣好食過爭鮮係事實

千兩同元氣又咪同一貨源⋯⋯

有賣⋯⋯利申幫過佢做media buy

咪係
見到成班係咁吹奏都痴線
明明只係無咁難食

呢D質素同aeon 一田差唔多，我買一大盒返屋企慢慢食，唔洗排

人生如壽司on99 生勾勾

兩間都係美心集團旗下
咪又係同一採購源

居然，我上網長期有元氣廣告，爭鮮同千兩都無見過
照計google同facebook都好清楚我鍾意刺身壽司

吓 你平時食開屎

同貨源都可以再接品質分類
就算係爭鮮，外賣啲貨都會靚過堂食
堂食好多暗啞無味唔多新鮮，外賣明顯魚油多色澤好
同埋爭鮮都有高級版，屯門有間貴10蚊啲魚生靚勁多

佢d Tuna Salman應該同貨源
飛機貨還飛機貨

千兩有"部份"食材係由日本直送
呢樣無講錯,但只係部份
唔係全部,
每日一落機直接由美心專車車走
做佢生意都幾舒服
但你請我去食都要諗下先

越來越咸

唔洗分咁清楚 元氣爭鮮板長都係垃圾
千兩叫好小小 但都係普通

人生如壽屍
on99 生勾勾

屯門邊間?

千兩同元氣啲貨源係同一個工場黎只係兩間既管理唔同

水軍鬥水兵

支持各位食爭鮮
唔好食元氣

牛肉薯餅

你諗

整整下香港會唔會變成超市壽司，好似 sogo, aeon 先係最乾淨衛生

爭鮮d壽司唔知點解總係油淋淋咁
好似搽咗陣油係面咁

搵麻友雞拍廣告呃細路

一放落口都食到咩質素啦屌

on9
唔日本唔敢食生

本是同根生
邊間都好最後食完都會屎忽痕

明將都係咁
中學時期食過

新墟

爭鮮打手?
元氣衰極都好過爭鮮啦

元氣舊飯一夾就散架屌佢老母
鵝肝壽司無左
溫泉蛋都無埋
執柒左佢啦

好吃的壽司在爭鮮

去板長多

皮膚油脂黎架

Exactly
舊飯散到呢 一夾就散
食放題啲壽司都好過佢

認真答，千兩d貨係高級d，d魚真係係日本黎
佢本身個定位就係高級版元氣。你試過佢既軟殼蟹手卷就知元氣根本無得比

利申：做過一陣千兩廚房仔

爭鮮完全放唔落口WO
元氣起碼放得落..... 但而家我諗我都唔會再食..

勞斯萊斯？

食過一次屯市嗰間
完全唔撚同囉
淨係講唔係凍冰冰，硬到成舊石頭咁

元氣千兩貨源一樣，同一個倉，同一班人派

元祿呢？

On9千兩有咩分別

無睇過元氣壽司嘅廣告?

以後板長會唔會好啲？

辣味三文魚 北寄貝沙律 左口魚

點解元氣要有蟲

貨源係一樣 但啲質素好小小嘅

而家去日本機票又唔係貴，想食時去一轉日本食好過啦，你唔會日日都有條癮想食掛

利申 每月都去食

Life like shit

咁而家你知道千兩元氣都係同一貨源, 係咪堂食都轉埋爭鮮?

我記得 以前元氣都係垃圾
元綠執左 無得揀 先多人食

平野例如三文魚嗰d係咪同元氣一樣
有d元氣無既野或者寫明日本進口嗰d係咪就係高級貨？

同埋好似話d壽司「燥」有d唔同？

利申：食過一次，係真係好食d

三文魚係挪威架日本本身係冇三文魚架

同一貨源會唔會唔同級數呢？

根本係香港既魚生供貨商都係同一間，你食邊間一樣，D蟲同重金屬唔會因為你個保存方法好D就無，保存方法只令D貨無咁多微生物啊菌啊同質感，前者食你唔死最多體弱者屙嘔，後者無幾多人食得出細微分別。

證明你條味覺未夠級數，雖然兩間都唔係好食，但係始終有高低

元氣
埋單都最少百幾二百蚊啦
二三百蚊去銅鑼灣同尖沙咀食到中高檔sushi lunch添喇omakase咁逐件上

千両無廣告

地鐵站嗰啲係咩黎

元氣下午茶幾抵喎
利伸：而家食緊

話千兩同元氣質素一樣嗰啲人，係咪未食過千兩㗎？ 明明好食過元氣好多

話千兩好食過元氣係咪有舌癌?

睇#37

元氣係垃圾
咁爭鮮係 垃圾中的垃圾

唔好再爭

元氣的確掉好多錢落marketing到,但食物質素 元氣同爭鮮點都唔係同一個水平呀?

千両同元氣喺香港都係怡和企下

你冇錢食千兩？駛唔駛叔叔請你去食一次？

唔駛質疑我，我已經係千兩N 年會員，元氣有時會叫外賣上黎，兩間野係有超大分別，未親自食過淨係見到同一間集團就上黎鳩嗡唔該死開啦

巴打你睇睇醫生好

你都識講lunch

千両都可以好難食，睇鋪頭

我食慣屎 我會照食

Bro

呢排食左一次
我一坐埋去已經有個阿姐問識用電話落單咁
食嘅中途已經覺得好似返緊工
最後話要收+1
個感覺惡劣到

咁味道黎講 又真係元氣好食好多

可能因為有🐛既關係

建議商家佬開發🐛🐛料理

食材差都算，我直程係元氣食過未解好凍嘅花之戀三文魚，
自此我呢世應該都唔會係香港出街食壽司，
最多買吉之島

元氣最正係芥辣八爪魚wor

峰壽司

咪又係垃圾 又懶係眾人皆醉

十級千兩同元氣同一集團

千兩咪又係美心咪又係元氣咪又係同貨源

千兩同元氣咪又係美心

不過千兩既來貨確實係高質d既

真支持連登仔去食爭鮮

係香港介紹好西0既人根本好多都可以BLOCK 得

食過各大壽司店，其實最中意都係元氣，中意佢多花臣，顏色花款多，高速線幾新穎又方便，其實都幾好味，一個月最起碼食四次

索性講美心旗下啦𨳒

根本香港你去到邊都見到美心旗下

d食材都差好遠啦

事實無論你係香港比幾貴都好，佢都會用屎水沖咖啡/比含菌量高過屎既魚生你食

正解，就算食材幾貴唔係大陸黎，由香港人處理一樣會污染

千両、元氣都係美心
東海堂、美心西餅都係美心
但兩間定位差好遠喎

爭鮮啲飯用機 ‘bear’ 出嚟 會搽啲油落去等啲飯唔痴機 當年元綠同明將都係咁 好似係

來來去去都係個幾間大集團

真係好富有
一個月食4次

大小通吃
香港不嬲十幾個大財團控制
最上個班大家都識嘅
依家再加多班大陸洗錢集團落黎

連登仔想食就去日本食架啦
再唔係call 黑卡秘書幫手

戇鳩仔，千兩咪又係美心集團

你諗住？ 咁幾時輪到我諗下呀喂

元氣 = 魚尚
但係元氣多D花款
貨源一樣
所以魚尚係好撚抵食
如果食元氣一定要食D魚尚無嘅野

壽司本來就係低level食物，乜嘢鋪頭都係一撚樣

淨係炸軟殼手卷都已經屌打

飯鬆係啱啱整出嚟
愈耐整 擺雪櫃先硬
當然啱啱好最正
你又知人地啲食材?

食唔出分別就食爭鮮啦 垃圾

板長唔掂喎

千兩好食

果間唔係高級版

真正高級版係天水圍頌富同荃灣大鴻輝

叫Magic Touch

仲好食過元氣

台灣叫點爭鮮 香港似乎想隱藏

樓主快啲走 連登仔好惡

除咗Tea set，其他都係垃圾

元氣熟食先係主打 軟殼蟹手卷 三文魚頭湯
壽司肚有位咪食返一兩碟囉

元氣只食炸蝦卷，可以食5碟

貨源就很定一樣嫁啦，我N年前都做過佢地既跟車你話廚房處理手法唔同啲我都會信你

成理食開垃圾架喎

香港壽司連鎖店都係劣食

連登仔話元氣好食

仲要收加一

樓豬係咪食爭鮮食到傻左？

我一路唔知點解連登仔棒到元氣上天

以我所知，香港貨源來來去去果幾間

去日本食

爭鮮 盒裝三文魚腩壽司好食過元氣
厚身同埋平
係有時啲飯好撚差

之前已有人講過，元氣同千両用既魚生貨源係完全一樣

又唔好個個講咩就跟著講搏正皮 事實上元氣唔差

算吧啦你

唔差但有寄生蟲你會食？

連鎖黎講千両都算ok啦 邊有連登仔講到咁垃圾
不如講下你地平時食開咩壽司咁高質

你真係諗多左 貴左既錢只會放左入佢個袋
唔會係你把口

連登食家笑死我

吞拿魚嚟講
爭先完全係垃圾，咬橡膠咁

當潮流愛爭鮮～

話爭鮮同元氣一樣既係咪條脷爛左

爭鮮難食/唔新鮮
元氣點差都好過佢

連鎖黎講
質素排行：

爭鮮< 板長< 元氣< 千両< 峰< 穴

衰過板長都講得出，一係你未食過，一係你食開屎

爭鮮真心食唔落...........

千兩咪又係美心

爭咩姐 迴轉壽司 本身就係平民平野

同意
板前執晒之後，板長變左去劣質market
基本實上枱都成日甩皮甩骨，魚生切到多邊形一忽忽，啲料又處理唔好成日變腥

狗也不屌.jpg

一係你板長食屎，一係你元氣食寄生蟲
咪又係一樣

要我幫元氣畀分，我會畀三分
因為三分歸元氣

識食一定食元氣左口魚

千兩都係垃圾㗎啦

邊到同 雖然元氣唔係好好
但爭鮮啲三文魚/刺生放唔到落口

要食梗係搭飛機過日本城

見fb又都係有人留言日本人唔食三文魚
真係笑左出黎同笑埋右出黎

千兩同元氣未又係一樣

唔難理解喎
大把香港人想自殺
只係立即同慢性既分別
食完氣就係慢慢中毒

元氣咪屎囉

金太郎同明將係清泉

板長, 明將壽司應該比左保護費

爭鮮係堅難食，成舊冰，唔鮮，同元氣係真係有分別

元氣係屎，爭鮮真係連屎都不如

講真, 起碼板長冇俾人抽到有問題先,
元氣? 你咪去食蟲囉

真，個個星期都食，兩千幾羊食到上心口

連登仔係咁 有人踩佢咪跟住踩 由一開始見到個post有10個正評你已經要知道風向

元氣終於成功俾連登登死左
越捧越霉，越踩越紅真係好準

難唔難食都好，佢啲魚有寄生蟲係事實
如果佢整好好食但有蟲你會唔會食先？
咁都唔比人踩得？

唔好嘈
香港所有壽司都係垃圾

去日本食啦

千兩大把壽司元氣都冇

偷呃拐騙係香港本色
以為貴嘢好嘢點知都係大陸貨

明將，爭鮮叫劣食
元氣叫普通，點都好過呢兩間

千兩貴咁多，無得比啦

其實係marketing做得好

就算係一到五呢啲非假期時間
普通食肆好快就有位
唯獨元氣由夜晚7點到10點幾都咁多人等位

好食好多，child登仔真係反社會反到成班弱智咁

新增傳染病專家回應及新增動新聞】
消委會測試市面售賣的50款刺身，進行品種鑒定，31款三文魚樣本中，有1款被檢出屬於虹鱒，另外30款則為大西洋三文魚，雖然虹鱒與三文魚同屬於「鮭科」魚類，但前者大部份的時間在淡水生活，後者則主要在海洋生活。售賣該虹鱒樣本的紅磡「稻庭養助」，在中文餐牌標示該款刺身為「銀三文魚」，與所屬品種有出入，價格為95元6片。家庭醫生林永和稱，虹鱒多屬河魚，河魚含有肝吸蟲的機會較高，故不適宜作刺身食用，而熟食則問題不大。

【消委會】食肆被揭售虹鱒扮三文魚 大眼吞拿魚充貴價藍鰭

大家認住個間野 虹鱒來架

同一個集團所以貨源就一樣.... 屌你老母連燈仔嗰啲智商簡直已經係去到一個新嘅層次.

唔怪得知咁多求撚其鋪頭都做得掂. 因為嗰啲客戶本來都好求撚其.

Really?純文字討論？

呢啲價錢我會選擇立鮨
雖然要企喺度食
但係質素係高好多
但係三文魚子就已經贏人哋好多
佢係有做過處理
都係20幾蚊

午餐成個鰻魚飯
$65
有湯有沙律
綠茶係用上等綠茶粉
所以元氣爭鮮恐後易啲真係唔會屌

喂 啱音咩你覺得

美心集團旗下都冇乜幾多間正常
不過香港人過幾個月就唔記得架喇

人紅必反，出名又反，總之人取我棄係兒登仔特色

條友好似發現新大陸咁

呢間嘢侍應好鬼閪，過隔離街唔知丼丼屋定丼乜亭，啲壽司刺身好食過佢，仲要有飛機貨添

Aeon，一田其實好得
係無堂食同無俾錢請打手姐

#192咪有

【噁心】魚兵衛吞拿魚壽司現白蟲躝躝下
2016-09-12
即時突發

坐得飛機黎香港都要五至六個鐘，在飛機入面最多咪負五至十度，一出一入溫度冷變暖一定危險啲㗎啦，如果所謂師傅處理得差一定出事，除非你食炙燒or用鹽或醋醃製熟成，咁就相對比較安全

你食過未呀咁？

千両同元氣本身就係走兩條線
定你味覺失咗靈

其實元氣貴在佢啲壽司係即刻整，
啲紫菜係脆。

成班喺度 "同一集團同一貨源"做乜柒
千両>>>元氣 食過就知係事實

咁食火炙壽司係唔係就會安全好多？

同一貨源都可以有等級分 D人冇撚腦

其實係咪理論上點都避唔到有蟲出現

你係咪就係之前爭鮮當元氣開post個位朋友?

元氣=100円壽司
爭鮮=屎
好耐冇係香港食壽司，之前食爭鮮仲要食一碟就冇胃口了。

仲衰過日本啲垃圾aeon 9 點後6 折垃圾

真係冇得揀我會食熟/灸止口痕

但生魚肉一定唔會食

但就要比每人兩百幾

不嬲除左3文魚之外唔食其他魚生，所以元氣已經好ok

真 咩叫同一件貨 有食過都知千兩食材新鮮好多 無可能係一樣既貨

再者 食材有平有貴 同一間廠出又代表兩間野入貨入同一級數咩

勿又係美心

宜家咁搞去到都唔知食咩，無啦啦爆蟲

千兩啲魚生係咪切好包裝送去店整？

一間壽司店無開魚仲講好唔好食真係有意思咩

板長鰻魚同大呑中呑都好食
仲有池魚 同其他白身魚 芒果卷

成日叫外賣都叫佢 但堂食過一兩次元氣都無乜特別印象

呢個我都覺 但紅磡 沙田嗰間都幾好 旺角 銅鑼灣食廚餘feel

元氣啲飯成舊泥膠，冇話佢差過爭鮮已經好俾面

爭鮮舊飯咪仲衰